一人一個屋企人最騎呢醫療手法

讀nursing嘅我表示，每次見到自己老豆D騎呢方法都搞到我半職業病發作，忍唔住次次都同佢嘈，但佢又唔肯聽
最騎呢嘅係佢隻眼有沙入眼，佢偷偷地抆我一條長頭髮圍個圈仔放入眼到想挖返粒沙出嚟

你老豆又幾趣至

趣緻到我想好好教育佢

湯水能醫百病

條女個閪痕 成日叫我放條撚入去r

我媽子又係咁 有咩都賴夜瞓同飲得少水
早瞓飲水能醫百病

口水醫蚊難
呀婆細個成日幫我咁做，一陣陣口水味

有用咖，口水鹼性解酸性嘅蚊爛

啃骨筷子篤頭頂係咁講骨落

艾疚，好撚臭

早訓又真係幫下手ge

呢個又真 俾蜜蜂針就搽白醋
不過口水又真係好唔衛生

頭髮咪算好，我老豆話用廿蚊紙果隻角幫我挑番粒沙

成日要我射d 藥入去
跟住根據我讀左5年既醫學知識再加x年既臨床經驗
oral route 比 superficial route 會吸收好d
即刻射落口

打十字其實係咪心理作用多？

你爸爸都幾勇敢
佢自己親自挑？

可以試下IV Route

緊係唔撚比，當我傻架，銀紙幾多菌
佢都係話後生果陣時對眼夠利，果陣都係用銀紙挑沙

介完十字都好痕

我老豆都係 之後就開始話佢以前都係咁好快就整走粒沙 搵水洗眼搞得黎佢都搞掂咗